阿妓下場贏三粒以上，我爆我路政署個朋友出黎

哦

起佢底！成日串吾廠

吾廠49場不敗
入黎挑戰我啦

屌你

出黎比我屌呀

屌

你

五十五十

出黎味？